# Zadání

1. Napiste iterator pro binarni strom reprezentovany tridou Node.
2. Dopiste implementaci tridy mySet, zamyslete se nad strukturou tridy SetEvent (a dopiste jeji implementaci).
3. Upravte tridy Plus a Times tak,aby se podvyrazy vyhodnocovaly jen jednou. 
4. Do trid z prikladu 3 vepiste podporu pro návhrovy vzor visitor.